Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (gener i febrer del 2021)
Slug: new-developers-2021-02
Date: 2021-03-23 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Translator: 
Status: published


Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developersen els darrers dos mesos:

  * Nicholas D. Steeves (sten)
  * Nilesh Patra (nilesh)
  * David Suárez Rodríguez (deiv)
  * Pierre Gruet (pgt)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en els darrers dos mesos:

  * Antonio Valentino
  * Boian Nikolaev Bonev
  * Filip Hroch
  * Maarten L. Hekkelman
  * Xialei Qin
  * Xiang Gao

Enhorabona a tots!

